# mlops_study


## Методология ведения репозитория

Этот репозиторий придерживается определённых стандартов и практик, чтобы обеспечить высокое качество кода и эффективное сотрудничество. Ниже приведены ключевые аспекты нашей методологии.

### Стандарты кодирования

Мы используем следующие инструменты для поддержания качества кода и соблюдения стандартов кодирования:

- **Black** для автоматического форматирования кода Python, обеспечивающего его читаемость и единообразие.
- **isort** для сортировки импортов в соответствии с рекомендациями PEP8.
- **Flake8** для обнаружения ошибок в коде, возможных проблем с кодированием и сложности кода.
- **mypy** для статической проверки типов, помогающей предотвратить многие ошибки.
- **Ruff** как альтернатива Flake8 для более быстрой проверки кода.

Пожалуйста, установите pre-commit хуки, как описано в нашем `CONTRIBUTING.md`, чтобы эти инструменты автоматически применялись при каждом коммите.
